intern準時走會唔會比人講閒話？

每一日都好撚驚
全部門得我郁

唔使理人，一於佢有佢閪痛，你有你夾餸

撚有人理你咩，咪番果兩個月
話知佢暗中屌到你仆街，反正佢又無報

無仇報

有野做咪遲15 分鐘囉，冇野做咪遲3 分鐘囉

睇你想唔想R return offer 囉

睇公司文化啦

無錯

講得啱 呢樣唔止係intern 遲下出嚟做嘢都一樣

intern唔準時走有咩做

睇department文化啦見識過同一間公司，某個部門放lunch同放工，都永遠有早冇遲
其他人做到成隻狗咁